一人一個分咗手後悔冇做嘅嘢

好後悔佢幫我含嗰陣冇拍片
好想得閒睇返回味下而家只可以靠ff

屌下次拍返

仆野無拍片 而家j返佢都係睇返d合照黎j

我個個post你都出現
係絲嘅話幫我完成埋呢個心願啦巴都ok

唔知有冇下次

剪鳩佢本passport

後悔冇扑多次ex好似洋腸咁粗

後悔當初分手既時候無大大巴咁車落去

冇玩到佢爛

後悔冇切佢碌鳩喂狗

咁一定可以前列線高潮

無嚟個大特寫